我會然喪心病狂在凌晨時份smoke着名為寂寞的煙用jpl filp5喇叭轟炸鄰居...18+

あなたが胎内に宿したものにさえ
私は幸福を祈ったよ
谁もの前で叹くこと厌わず
ぶちまけてしまうくらい
悲しいよ

標題正過內容

如題...18+

Feel到股寂寞既怨氣

一樣咁正

你班垃圾廢ching咁夜仲唔訓==

起左身啦
等陣去罷人地工

會唔會聽聽下跌落街架== 好驚

最欣賞夜訓既人

我係一個充滿憂鬱氣質的男人

想同你做愛

淨係見到個油頭長髮中年大叔

想系屋企食支煙 但系媽咪5俾==..🚬

「愛してる」とは なんて無力な言葉だろう
私は今も 貴方しか要らないのに

下 我剪左短髮好耐==

叫佢去後樓梯等你係屋企抽完🚬

我唔似賓仔咁濫...

我一次smoke 2枝weed

有咩廣東話歌岩凌晨聽

趕左佢出門口 E家食得了

自動棄權(分手版)

我䣓離屋個靚女小姐姐都有上連登 唔知會唔會相認呢❤

尾?

好少聽廣東歌 不過幾鍾意呢首

420 swag🤙🏻🤙🏻

不了

仆你個街 訓訓下教醒撚左訓唔番

smiley face

Hi

下==

好gay同幾swag 其實係咪識得?

下 應該唔係你啦...

弱梨hook釕乂匙諫刀giu婷

我地都係welo...

glassy skyyyyyyyyyyyyyyyy

娛樂台最高汁fanzone

係
不得不承認

弱智?

爛尾

E神呢首凌晨聽好有feel

まだ 絶望、希望 すれすれ紙一重
(僕らはまだあやふやで戸惑い揺蕩う)
それも愛しいんだ 見えないとしても
暗がり、そっと 君の手をひいて

好鐘意呢段

ok啦(冇睇)

好想改名 連仔唔比我改

how about this

叫唔係好swag

諗返起依家都未買v3嚟玩

拉完筋再訓

已經諗好過終極高汁名

Fayewong2?

我買撚哂全部 但連絕少都未開
ps4牒機壞撚埋 玩唔到v3
利申:死忠

我送足掃你

就係你條食屎狗嘈生晒

我有日見到你企我前面上娛樂台

上熱門

偽廚

比樓主累能死.....

=.=我隱青唔出街

啲推拉師應該仲未起身...

420🤙🏻

深夜毒撚圍爐區

我真心超鐘意套野==

你唔係fuq gurl咩==

係垃圾po
樓主都係

你偽毒

呢個post有陣酸縮未

=.=WHAT?

我同佢幾似

死259又想被我打撚死仆街?

呢套係咪唔會再有續作..?

我深夜哲學家

我奶她豆豆

你無一次掂到我

我地隔住個mon指尖對指尖算唔算

冇玩v3 答你唔到
不過套野(絕少+1,2集+動畫未來篇絕望篇)加埋 其實都算完了 冇乜野好講
要講都係講外傳啲野 不過算啦 好好地完左佢仲好 唔想破壞神作
雖然動畫都好多人屌鬼

我地舌尖對舌尖算唔算..

7仔

你試下再比我見到你?

下次換張榴璉卡俾你

我用小卡你 嘴角+手指罅+腳趾罅

願榮光歸香港

不屈進行曲

點解打唔到個界刂字==

動畫係小高唔知喺度JM9

得幾個毒撚鳩up都推到咁多頁==

你joker？==

Pish

我會用起來，不願做奴隸的人們，等d藍絲一邊口話愛國，一邊屌支那歌

啲人都係最接受唔到所謂既絕望 其實只係洗腦催眠 而且最後班人又復活哂
不過我呢啲死忠幫佢打圓場 覺得都算合理既 只係破壞左第二集咁好既結局(雖然見到佢地醒番都開心)

諗左諗發覺我都幾能似佢

可唔可以播，支那國歌，等所有人都憎撚爆首歌，就好似綠袖子咁

算

一陣啲藍絲唱埋一份燃歌起舞咁我仲洗訓既...

佢tf

特別係喺曱甴屋，藍絲廢老地區，大大聲播起來！不願做奴隸的人們

訓 100

仆街==

改做舞曲remix，等娜娜一齊跳

我個人都仲接受到嘅...
個結局又happy ending大家一齊BBQ幾好

咪侮辱綠袖子== 綠袖子好好聽

弱智歌黎 同你一樣咁弱智

心理學上叫conditioning ，當你每朝比同一首歌嘈醒，你自然就會好撚憎首歌，所以用支那歌比較好

又黑？

佢第二集本身個半開放式結局完得超靚...
btw七海死左仲b咩bq== 燒炭死啦

我有講錯?

正如聽綠袖子，就會勾起listening的果陣的回憶同心情，係subconscious 的，好難改到的，所以懇請向位揀一首想令人厭惡的歌去做呢樣野

真...一聽到綠袖子就覺得嘔心

有
我iq80

吊唔記得咗七海...

所以唔好用榮光同不屈，因為之後一聽到首歌就會聯想到比人嘈醒果種煩厭同炆憎的心情，呢種心情會不知不覺link落首歌度，所以用翻支那國歌，大大聲咁嘈撚醒班仆街就啱！

55

下-.-邊到7仔?

嗚嗚嗚...

不過我鐘意霧切多啲

Classcial conditioning要長時間paring㗎wo..
驚未pair到樓主就播其他動物歌...

下==播緊呢首

我中2逆藏

話佢係gay嗰到好格硬

佢對宗方嗰種好明顯係忠誠
格硬要話佢想吊佢屎忽

都係丫，只要keep住日日做，基本上就可以令到人好撚憎支那歌，不過都有d例子pair up一次就得，例如little Albert 同 細細個比氣球嚇親，比動物咬親，呢d包含startle respond 嘅 stimulus ，可以一次pair up 就搞掂

死

拉

呢首幾好聽 幾鍾意呢個歌手

Aimer

Mine 同 After Rain都幾好聽
聽上癮

我鐘意last stardust , 六等星 , worlds
岩我feel

我Youtube 聽完一首就會係咁loop佢d歌
Iris好似都唔錯

撘車聽

寂寞的男人smoke着寂寞的煙

下
姐係點 ==

拉麵

我都想食

再美的花朵 盛開過就凋落
再亮眼的星 一閃過就墮落
愛本是泡沫 如果能夠看破 有什麼難過

超美

喪仔有啲一個人靜靜地聽嘅歌推介嗎？

覺唔覺呢啲歌點都係女聲好睇啲

*好聽

我覺得係睇聲調 不過女聲天生柔和啲係真既

我聽開呢啲

唔聽廣東歌==